其實點解落雨會死人？

你見水越浸越高都識得去高啲地方啦下話
你話訓係床郁唔到就話姐

係囉火山爆發都唔會死人

你講日本個單？你睇下新聞先，係山泥傾瀉，泥石流

山洪暴發你走俾我睇

坐大飛

點解落雨唔可以炒蛋？

child 登

老人家走得去邊 又唔係市區

報警車去高地咯

香港真係福地 養到咁多防災專家出嚟

落雨叫炒蛋食就會

你唔止咸濕直頭弱智

屌你個高息屎忽窿

幸福的香港人，體驗過排水系統差的農村/山區/鄉郊過生活嗎？

萬一遇上暴雨，正好在這些地方旅遊的你，有冇辦法應付 山泥傾瀉，洪水成災? 風吹斷電纜，正正落在已水浸的路上，哪怕不是水位高的水浸，都足以觸電電死涉水過路的無知過路。

依家就算好現代化嘅廣州/佛山
電纜早已經地底化
但水浸一樣電死四個人
呢樣反而要了解
但不過新聞封鎖咗